銅鑼灣太空人圍爐取暖

fm嚟緊hpshcc year1
有冇同校
開咗個tg 方便各位fm溝通交流
申利:想識下朋友仔
銅鑼灣太空人集合喇

推

想上太空再落地球

太空人推

再推

Push

太空垃圾都可以ff下掛

所以咪上咗太空做太空垃圾

點解唔讀hku 走去讀hku space

入唔到hku咪入hku space

哈哈

year2 人

師兄

退役太空人 幫推
利申: 已成太空垃圾

太空垃圾都會有落翻地球既一日